南京之友肯退役未

因私人理由，我迷你龍決定今日開始瘋狂狙擊南京之友，直至佢退役

歡迎各位ching發表意見

有無燈神巴打可以幫我買到佢斷腳，或者次次跑第4

Ok

下次佢再出斷腳或者跑第4，買左佢wp嘅巴打可以post飛，我抽5個人出黎，每人派100，絕不走數

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

十連無難度

咩事 巴打